如果毒梟係大慈善家 重應唔應該當佢罪犯?

講供求咋嘛 有人買就有人賣架啦

你啊媽有無人買？有人買就賺左啲錢捐左佢，無人當佢係雞

舊世紀毒梟

新世紀霸權

諗起netflix 套Narcos

樓上痴Q左

其實前題係d野要唔會對身體有害先，第二唔可以高成癮

屌 點解呢d一定有圖

功不抵過

如果罪犯係大慈善家 仲應唔應該當佢罪犯？

咁其實大慈善家同罪犯呢兩個身份係冇衝突 唔可以同時係大慈善家又係罪犯咩 一單還一單 佢捐得錢多唔代表可以消除佢法律上嘅刑責 如果唔係同買贖罪券有咩分別

班仆街地產商搞到你每個月用一半的糧供樓，然後佢地又捐錢去博愛醫院。因為你太窮，所以要揾博愛醫院資助診金，然後你好感激捐錢去博愛中醫的地產佬？